劈！劈！劈！劈到元朗新盤世宙 高層兩房 尺價$12000

入伙唔夠兩年就要蝕放

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 685698 - 元朗 世宙 - [利嘉閣真盤源] 新裝兩房睇樓開快搶！！！ -

炮房唔計

480尺 啵

點解仲有傻鳩11000買上源

爆了🤯

要對面D雞上自己屋企玩得唔得架？

假盤app唔計

垃圾盤

元朗唔計
高層唔計
兩房唔計
總之就唔計

Ok 世宙垃圾盤唔計

問左AA 真盤黎 唔信自己wtsapp佢

係app出現，唔計

真盤源好似係玩真盤

係買先好wtsapp人，費時晒自己／人時間

冇可能咁低啦

蝕讓應該係左手交右手，唔計

aa 話app 假盤冇專業服務架

班aa 咪又係用app 放假盤，等客上屌

呢啲係低置大業主講嘅,唔知點解佢地咁撐AA?

雞竇唔計

問左aa 真係真盤
大家有興趣就pm
好過買上源

仲唔走，跌到1千元尺

哭泣吧

有排跌
跌夠五成先叫醒我

1200先講啦

世宙除左對面係同樂街安寧路之外都諗唔到有咩好

未過SSD 邊個俾10%稅？

世宙⋯⋯不如朗8？

都叫鐵路盤
上源都$11000

賣家比啦緊係

對面係雞竇唔計

荀盤 有無人pm

樓主上連登放盤

多雞叫仲唔好

最好劈到世界末日

顫抖吧,AA！！！

淡軍上

死link wor 有無圖

世宙業主表示:而加放都賺緊最少100個

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 685786 - 元朗 世宙 - 業主急走！蝕讓半新樓兩房 -

咁多呢類蝕放

在 香港屋網 找到的一筆資料: ID: 685636 - 元朗 世宙 - 西鐵站旁 罕有放盤 -

連登度出現 唔計

仲賺緊唔計架，你地想迫死我地班低調撚呀

唔計，總知冇樓爆
而家唔買樓正傻西

幾時樓爆 ？

元朗唔計

唔計

$8000/尺同你接左佢

真係成交左先J啦， 呢d點計呀大佬

好長遠應該係呢個價 但萬一貿易戰影響實體經濟 $4000都唔奇

話知你計唔計
供得起自住無得輸 吹咩
好過你班租租淡友買唔起

4000 都係 2010 價

樓主係agent ?

元朗大西北不嬲唔計架啦，第一日上child登咩

28hse d 盤真唔真？
求aa 請教？

都新左好多年

世宙600萬樓下想買呀

App盤引傻仔打去

香港樓唔計

想講 買個陣應該係400尾500頭 點叫蝕放

假 叫你買朗城匯

好貼心既住宅

講真 世宙個環境真係好劣 隔離係公屋 對面成堆雞竇

12000?？10000 都比多佢啦

實假盤啦

方便叫雞, 唔買傻仔. 幾年後10萬蚊一尺.買樓一定嬴
食花生睇樓爆

睇親都係大西北樓跌果少少
市區仲企得好硬呢

個frd買咗話夜晚好臭

世宙等佢跌到6k尺買返個先

新樓呀

買完晚晚去隔離叫雞都唔知買黎做咩好